寧為雞碎，不作瓦全

當肥鳩大隻被拆穿其柒點時，就會以話自己“假膠”同話對方“真心膠”來為自己辯護，如下圖:

可惜條傻鳩唔明白一個道理，就係明眼人一睇就知，肥鳩其實就係故事主角既投射，例如牠本身又肥又矮，就會引用d主角又肥又矮既故事。

所以各位都爭相留下正皮，表示對其恥笑及支持本癲狗的撚狗行為

文盲牛屎佬肥鳩大隻回覆親post呃正評都要趁連登各位巴打打錯字但自己卻打錯字，永遠都活喺本癲狗同連登各位巴打陰影之下

係“嘅”，唔係“既”呀on9仔

唔識字學人教中文正傻鳩，肥鳩大隻已被本癲狗完美KO